MATARAM, KOMPAS - Hotel di kawasan wisata Senggigi, Lombok Barat, Nusa Tenggara Barat, dipenuhi wisatawan dengan tingkat hunian kamar mencapai 100 persen. Tingkat hunian itu juga dialami sebagian hotel di Kota Mataram yang menjadi pilihan wisatawan karena tidak mendapat penginapan di Senggigi.